史浩克04教曼城點贏巴素利

Hey Leroy Sané, this is how to beat Basel in the UEFA Champions League 😜

#OnThisDay 04 years ago, the Royal Blues beat the Swiss team 2-0 thanks to this cheeky Joel Matip strike.

點贏？越位入波囉

????

matip

越晒位都拎出嚟J 都幾無恥

痴線

04依隊波刷存在感姐

我地曼城洗能你隊廢西教點贏波咩

使唔使你教呀

洗5洗利雲教你地哥迪斯卡點樣免費轉會？

教sane

點解咁都計 有無人解釋下
班球證旁證死架??

專登show埋慢鏡越位個鏡頭

係咪曲線笑鳩我鏝黑哨